建議連登增加帳號頭像制度

唔係班法官點俾人知自己咁有型，屌鳩曬全部懷疑案情嘅辣殺神探😑

連登法官：「條女係咪講真話，個疑犯有無罪，全部我地話曬事呀，閒雜人等不得討論 」

討論疑點=神探🤘🏻 有人話條女做G=全部人都話條女做G😋

法官們出來咬我吧😁

一個法官留下服皮😭

不敢面對😭👌🏻

連登法官去左邊到，仲未過來咬我

1

2

推到法官全面進場

3

4

5

6

7

8

9

10

sorli開過開過😭